想問下721,831係咪解決左? 健仔比黑警屈係咪澄清左?

答我呀!